熱愛日本文化嘅香港愛國畫師貓尾繪Twitter發表示威者破壞言論

事情尋日開始係Twitter發酵後再係Facebook被廣傳
呢位叫猫尾みどり(100%香港人) 既畫師

於Twitter表示示威者好噁心, 剩係識搞破壞, 見到想嘔!!!
愛國畫師經常周遊列國由其愛好日本文化
但都不忘一顆愛國心
相信咁矛盾既心情一定受盡良心責備先導致只敢係Twitter同用日文發聲

但人地放眼既係大灣區市場, 怕咩
Instagram有成68.8K followers架

名可以改, 但畫風就真係唔係一時三刻可以啦
比人追擊到Facebook專頁:貓尾繪都關閉埋避下風頭
而家只係剩返Youtube channel同Pixiv

以下更新由網友提供
YT(轉左名Pi Cat+del哂片):
pixiv:

發夢得知好似係當紅畫師資料
潘X屏 (Cat Poon)
已婚
工作洽商請電 9496 6676
櫻井姬子為陳年舊名 / Cosplay藝名
曾於Bossini打工 , 後黎轉行成功好proud of幫日本老細打工,老細個女仲好欣賞自己既畫風添
興趣係會自誇老公神似日本著名男性聲優兼歌手神谷浩史見稱
成名作品: 2019年9月8日於Twitter發表示香港威者剩係識攪破壞 , 見到都好想嘔

人地爭取緊五大訴求既時候你係度奶緊大灣區居民既春袋喳
勿忘7.21白衣人恐襲、831太子站事件、
警暴濫權、黨鐵可恥
「五大訴求、缺一不可」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

幫推
唔擺去動物台？吹水台好影沉

易*

有啲似魯芬

以為咩偉大畫師，點知咁撚柒，動物台求其一個畫畫嘅都畫得好過佢la

唔想留咪走囉廢物

以為男人黎

啲無人識嘅就唔好貼上連登啦

是撚但啦

人地有係同人展擺檔架

多謝提醒 , 已發

過去幫你推

佢話我超出每天發表主題數量上限，請稍候再試叫我早抖
P牌仔係辛苦D但我會努力,都係為連登風氣好

P牌好橙
唔緊要啦香港人咁善忘
過多兩日fb鬧到
連登又炒多次

到時會溫馨提示大家佢打算出年參加CWT54架
到時會唔會又出本發大財畫集支持發大財?

P牌連POST都推唔郁

識得台灣同人作家
實幫佢免費宣傳

清得閒幫我呢個P牌推推，終於發佈到新帖啦喂
大灣區紅到台灣